{
    "question": "Sekarang tanggal 15 november 2020 seminggu yang lalu ayah memanen jagung di kebunnya tanggal berapakah ayah memanen jagung di kebunnya",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "jawab :<br><br>seminggu ada 7 hari, jadi tinggal kurangkan saja 15 november dengan 7 hari maka hasilnya adalah tanggal 8 november 2020 ayah memanen jagung di kebunnya.<br><br>semoga membantu",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "salah-satu-faktor-penyebab-ke-beragaman-di-indonesia-464",
            "question": "Salah satu faktor penyebab ke beragaman di indonesia",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>Salah satu faktor adalah letak strategis Indonesia yang berada di antara benua Asia &amp; Australia serta samudera Hindia &amp; Pasifik yang membuatnya menjadi jalur perdagangan. Pedagang dari luar kemudian membawa kepercayaan &amp; dan kebudayaannya masing-masing sehingga terjadi peleburan budaya &amp; keberagaman budaya di Indonesia. </p><p></p><p>semoga bermanfaat</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "keberagaman-sosial-dan-budaya-di-indonesia-merupakan-960",
            "question": "Keberagaman sosial dan budaya di indonesia merupakan",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p></p><p>keragaman sosial adalah segala sesuatu yang berhubungan dengan keanekaragaman atau perbedaan dalam suatu masyarakat atau lingkup tertentu.</p><p></p><p>Alasan mengapa kita harus merasa bangga dengan kebudayaan Indonesia adalah karena BANGSA YANG BESAR dimulai dari MASYARAKATNYA YANG BANGGA akan diri dan pribadi bangsanya. Kebanggan tersebut menjadi sumber kecintaan terhadap negara sehingga rela untuk berkorban demi untuk kesejahteraan negara.</p><p></p><p></p><p></p><p>maaf kalo salah;) </p><h2>semoga membantu:) </h2><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "jelaskan-bagaimana-cara-kita-sebagai-warga-masyarakat-menunjukkan-539",
            "question": "Jelaskan bagaimana cara kita sebagai warga masyarakat menunjukkan sikap tanggung jawab terhadap lingkungan kita yang kotor!",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>dengan cara memulai dari diri sendiri untuk tidak membuang sampah sembarangan dan saling mengigatkan kepada saudara dan teman terdekat serta orng di sekitar. </p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "ketika-kita-sudah-berusaha-dengan-maksimal-tetapi-hasilnya-yang-k-210",
            "question": "Ketika kita sudah berusaha dengan maksimal tetapi hasilnya yang kita dapatkan belum sesuai dengan yang kita inginkan,sikap yang harus kita lakukan adalaha. putus adab. biasa sajac. berlapang dadad. menyesal",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>belapang dada</p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>   karena semua yang terjadi di kehidupan kita harus di jalan kan dengan ikhlas, dan jangan berkecil hati untuk mencoba kembali,,, </p><p></p><p></p><p>maaf kalo jawabannya kurang tepat,,,, </p><p>good luck\u263a</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "kehadiran-ada-di-pesta-ulang-tahun-tinggal-berhasil-suasana-imbuh-982",
            "question": "kehadiran ada di pesta ulang tahun Tinggal berhasil suasana Imbuhan yang tepat digunakan pada kata bercetak miring pada kalimat diatas adalah\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>gak ada</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>karena kamu ketik tidak menunjukkan satupun kata yg miring</p><p>\u2727\u0f3a\u2665\u0f3b\u2727</p><p>jangan lupa follow yh</p><p>\u2741(O_O)\u2741</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "ujian-semester-genap-mts-nurul-iman-kota-parit-tahun-pelajaran-20-769",
            "question": "UJIAN SEMESTER GENAP    MTs NURUL IMAN KOTA PARIT\r\nTAHUN PELAJARAN 2020/2021\r\nSIMPANG KANAN-ROKAN HILIR\r\n: PKN\r\nHari/Tanggal\r\n: VIII-A Mts\r\nNama\r\nB.Study\r\nKELAS\r\n8\r\n. PILIHAN BERGANDA\r\nSetiap bangsa yang ingin mengetahui dan mewujudkan dengan nyata tujuan negaranya\r\nmemerlukan adanya ....\r\na. Ideologi\r\nc. Lambang negara\r\n1. Dasar negara\r\nd. Cita-cita\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>C. lambang negara</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalau salah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "sebutin-salah-satu-tokoh-pendiri-pni-387",
            "question": "Sebutin salah satu tokoh pendiri PNI",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>PNI pertama kali didirikan oleh Soekarno pada 4 Juli 1927 di Bandung. Partai Nasional Indonesia sendiri menjadi partai politik tertua yang diketuai oleh Tjipto Mangoenkoesoemo, Sartono, Iskak Tjokroadisurjo, dan Sunaryo.</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p><strong>kalau</strong><strong> </strong><strong>gx</strong><strong> </strong><strong>salah</strong></p><p></p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Tjipto Mangoenkoesoemo, Sartono, Iskak Tjokroadisurjo, dan Sunaryo</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "dalam-pancasila-nilai-persatuan-dan-kesatuan-dilambangkan-dengan-429",
            "question": "Dalam pancasila nilai persatuan dan kesatuan dilambangkan dengan\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<h3>Pertanyaan:</h3><p>Dalam pancasila nilai persatuan dan kesatuan dilambangkan dengan?</p><h3>Jawaban:</h3><p>Sila ke 3 Pamcasila</p><p>Persatuan Indonesia</p><p>Dilambangkan dengan pohon beringin</p><p></p><h2>SEMOGA MEMBANTU</h2>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p><strong>S</strong><strong>I</strong><strong>L</strong><strong>A</strong><strong> </strong><strong>K</strong><strong>E</strong><strong> </strong><strong>-</strong><strong> </strong><strong>3</strong><strong> </strong><strong>\"</strong><strong> </strong><strong>P</strong><strong>E</strong><strong>R</strong><strong>S</strong><strong>A</strong><strong>T</strong><strong>U</strong><strong>A</strong><strong>N</strong><strong> </strong><strong>I</strong><strong>N</strong><strong>D</strong><strong>O</strong><strong>N</strong><strong>E</strong><strong>S</strong><strong>I</strong><strong>A</strong><strong>\"</strong></p><p><strong>G</strong><strong>A</strong><strong>M</strong><strong>B</strong><strong>A</strong><strong>R</strong><strong> </strong><strong>\"</strong><strong> </strong><strong>P</strong><strong>O</strong><strong>H</strong><strong>O</strong><strong>N</strong><strong> </strong><strong>B</strong><strong>E</strong><strong>R</strong><strong>I</strong><strong>N</strong><strong>G</strong><strong>I</strong><strong>N</strong><strong>\"</strong></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><ul><li>SEMOGA MEMBANTU </li></ul>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "anggota-panitia-kecil-156",
            "question": "Anggota Panitia Kecil\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Panitia kecil\u00a0beranggotakan:</p><p> Mohammad Hatta,</p><p> Soetardjo Kartohadikoesoemo, </p><p>Wachid Hasjim, </p><p>Ki Bagus Hadikusumo, </p><p>Otto Iskandardinata,</p><p> Muhammad Yamin, </p><p>AA Maramis.</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>hope can help u, have a nice day!</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>1.ir.soekarno</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><h3>aku kurang tahu^_^</h3>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "untuk-mencapai-cita-cita-pembangunan-maka-bangsa-indonesia-harus-483",
            "question": "Untuk mencapai cita-cita pembangunan maka bangsa indonesia harus",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Penjelasan Sebagai Berikut :</strong></p><p></p><p>Pembangunan nasional Indonesia adalah paradigma Pembangunan yang terbangun atas pengamalan Pancasila yaitu pembangunan manusia Indonesia seutuhnya dan pembangunan masyarakat Indonesia seluruhnya, dengan Pancasila sebagai dasar, tujuan, dan pedomannya.</p><p></p><p><strong>Semoga Bermanfaat \u2728\u2728\u2728</strong></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}